羽毛球的一生(沙田分站)

召喚沙田波友，不論巴C，定期友誼波

拉

大圍都得

有無東區gp

無woo

運動未完 仍需努力

新手得唔得

得

有沙田 好感動
塊拍封左塵